出走澳洲(1)

佢兩個有冇係澳洲扑過野

話無我一定唔信

林早洩

雪雪雪被帽

又可以用公司錢日扑野扑

佢兩個真係

洪仔

洪狗

老蕭

飲完酒又扑

還返條女比你啦雪雪雪

送多兩條線

話冇扑過野有冇人信

笑死

襟兄弟

雪雪雪唔信

洪狗同脆魚先係一對

之前扑完哂啦，駛乜等而家

到呢一刻我都覺得佢地兩個先係一對
正常工作partner拍旅遊節目做唔到呢種化學效果

其實佢兩個真係好襯

同意

一對

可唔可以做夠20集

駁唔到

你話冇扑過真係冇人信

呢張真係好靚

好襯,不過唔講唔覺已經5年冇合作

呢張好耐啦

好襯，睇佢地互動好舒服

雙人床

第一日唔好咁chur

一齊瞓

睇佢地做旅遊節目係最好睇

大床可以攬住訓

雪雪雪收皮喇

舊情復燃

雪雪雪前世做過咩好事

識食囡唷
咁啱條囡肯落搭

人妻係吾同d

雪雪雪睇佢地節目會點諗

兩公婆咁

每次睇佢地旅遊節目真係好似情侶去玩，然後返房就回憶今日開心事，之後洪永城就了佢個閪，撩佢扑野

都唔係跳落去

心諗 點解黃翠如同我去旅行 淨係掛住周圍影相..

兩條友咩生死活動都玩過
洗咩介意一紙婚書

tvb

分酒店訓喎

翠如上世大奸大惡

你信? 完左個shot返去搵翠如扑野啦

脆魚結咗婚兩個拍既節目仲多咗身體接觸

好似好好食

好耐冇睇佢地旅遊節目...
當年黃翠如....
2011年 地平線上個世界那些人
咁快 8 年

係wor以前做partner都無摸身摸勢

咁佢地咁熟就冇所謂

大家樂個d咁厚我都夠

一百萬

其實真係好sad

100萬而家唔難啦...

以為佢話而家已經請得

對上一次係走過足球聖地

好撚sweet

到底雪雪雪咁樣睇住個電視會有咩感覺

守護左十年 新郎不是我

播錯?

人生有班真朋友

點解個預告係第一集？定今集係summary

點解一邊睇會有一種淡淡的憂傷

港版求婚大作戰

仲sad過金宵大廈

其實真係好自然好sweet

好慘睇到

點解預告係今集既野

兩條友喺度炫富 超反感

似係播錯

以前有冇拖手？
想睇佢地係有線時候嘅節目

我以為最快有100萬係翠如

脆魚有一日如果出軌洪狗，會唔會正評多過負評？

無論脆魚把口點講edwin 都冇人覺得佢個心真係諗緊雪雪雪

佢爸爸比都比到佢

成日覺得佢係小氣撚黎
由細到大都唔鐘意佢

調酒嗰度我覺得洪狗係諗住脆魚，但係脆魚轉頭就問佢雪雪雪乜乜乜，好撚sad

好sweet
新郎不是我

到時網民：邪不能勝正

free

抽水fd

Sweet到

一定有仆過

攬到咁 仲話冇扑過野

100 澳元 一粒鐘
咁好搵

晚晚扑添啦屌

好Sweet

唉

會地永遠喺我心目中都係一對

雪雪雪dllm

支那文化強大到

襯過同雪雪雪

如果搵翠如同雪雪雪拍實唔會拍得咁正

攬住

洪仔攬埋去一定扯左
比返佢地我
仲未接受到脆魚結左婚

攬住後入

遮眼個part sweet 到

叫得好假

知道佢鍾意環保

好襯

fing到好好笑

好Seeet啊救命
又攬又遮眼
尋日又拖手

預言翠如下年離婚 再下年同洪仔結婚

洪仔鍾意後生女

邊到有得睇翻琴晚個集

洪永城又割蓆又齊上齊落

但佢心底一定好愛脆如

如果結左婚之後
一路比人話，你老婆同第二個襯d
做老公個個會係咩感受

公道講句，唐e正過脆魚

聽到岩岩做完人老婆 塊面黑左

一講做人老婆 洪狗靜晒

根本佢地兩個旅行撚，夾到仆街自然到一個點

到而家想像唔到脆魚平時點同雪雪雪相處

不能說的愛情

一打唔洗找

真係好襯

翠如：我啱啱先做人老婆咋
洪狗：

收皮啦２０１９仲唐姨
佢同拳王拍完拖無人要架喇

屌講咩老婆呀

一定嬲撚到
但佢地真係好襯

唐嬸平胸死港女

一定晚晚扑野叫到拆天

我明呀 我都同另一個女仔fd有啲咁既感覺
有時都係timing無寧大家行前一步
果個moment仲係差啲感覺

即刻靜咗

雪雪雪個人講野好撚無禮貌
睇佢d綜藝節目就知

好撚小氣又冇品

咁有無扑

唔係話當初脆魚塔糖但係洪仔唔想同拍長拖咩

唔知佢真人點
但直覺係好小朋友，小氣撚嚟

Why

講真佢唔係同脆魚一齊左撚會上到位

洪仔啊

未去到 ff就講話佢地一定會扑去完美件事
但大家都知呢條界踩唔到過去

成日撚鳩曹叔都仆街啦
人地話晒前輩

永遠都只可以係最好最親近嘅soul mate

屌你又Ed咩win

一條永遠都踩唔過嘅界線
純友誼

燭光晚餐了

洪仔一定係對佢有野 睇啲眼神

但有報紙雜誌影到佢地係車咀

打咩比Edwin
成日覺得脆如有意無意成日提起佢
好似驚節目出街之後打定個底
驚雪雪雪嬲 每集提一提佢，提一提自己啱啱新婚
希望減低雪雪雪呷醋
但每次佢一提起雪雪雪，洪仔都會靜左

Source ?

有冇相

我記得之前足球大地
有幕洪狗串翠如
之後翠如嬲嬲地，洪狗去哄佢

想睇返 邊到

雪雪雪小器鬼

愈提得多先有問題

洪仔而家應該日日dum春袋

屌你 網絡英雄講野真係唔做負責任

驚雪雪雪諗多左會嬲
所以要比佢感覺到佢去旅行唔係淨係掛住玩仲會記得自己結咗婚

傻佬傻婆

大家留意下一陣仲有無講～

得返半節 應該唔會掛
但平均一集會講2-3次

食幾多條女都填補唔番

2萬...夠我食半年

佢兩個之間d火花真係好撚sweet
但就係差個名份

佢地兩個點可能無野

頂 啱啱個角度好似搞緊野咁

拍得仲隨意過正宗港女個套野

傻佬傻婆
又洪永豬

呢個攬係咩事

又借d 椅攬

有feel

但好好睇 高質過個啲好多

如果雪雪雪，係屋企自己睇緊呢套
再上埋呢到
應該會激撚死

有feel阿?

又攬 屌

今日愛回家無睇
但都要睇呢套
其他旅遊節目都好少睇
但佢地2個拍 一定要睇
相愛但不能愛
万刀甲又係咁

幾年前睇佢地做浮華大地睇到好撚甜，
而家睇親都好唔開心

唔好再提蕭正楠啦屌！

屌你 真係又講結婚

真係有提

拖住第條仔搵梗喊啦

ed乜撚野win

屌你，結婚前同老公揾佢，ntr 梗係喊

離婚離婚離婚

洪狗喊諗住翠如bb來安慰下你，點知帶埋雪雪雪

收皮啦蕭正楠

edwin edwin 我ed 你llm 咩

屌 edwin 前edwin 後 火都黎撚埋

万刀甲係屌到厭喎……

頂你翠如個look減10分即刻

無錯
見到雪雪雪 喊得仲勁

真係有錫？

收皮啦 蕭正楠

雪雪雪死左佢啦好嘛

第三次係咪聽到佢結婚

結了婚仲收兵，淫婦

洪狗出面食幾多女都填補唔番個缺陷

Ed你老母呀

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

冇估錯
佢真係要打底
如果佢唔提
不斷攬 又拖手 又遮眼
傻佬又傻婆 洪永豬
脆魚唔提Edwin/自己結婚/新婚
咁佢點同雪雪雪交代
一嚟睇我地Cm話佢地襯
二嚟一路睇住打情罵俏
一定嬲到仆街
第三點解我覺得雪雪雪成日去脆如IG留言
好似小朋友咁刷老公存在感
點都好啦
都係我尻估
但洪仔同脆如係最襯咖

一直強調自己結婚
心理學上嚟講係要說服自己

#每個男人心裡面都有個黃翠如

真，呢個都覺得係其一

返到房仲唔係……
等一下 我有老公

呢套大悲劇
可惜票房差無續集

其實脆魚講親edwin都係好生硬咁特登幫佢刷存在感咁
雪雪雪真係冇觀眾緣 唔係脆魚應該仲緊

Edwin呢個名喺呢個節目入目仲難聽過粗口

可摸以還返翠如bb俾洪永城..

咁反edwin 我又無乜野wo

好唔鍾意雪雪雪點解翠如揀佢
洪狗明明咁好仔大家又襯

咁遠，角度問題吧

成日覺得係當初脆魚想行一步，但洪仔又唔嗲唔吊

而家到洪仔想，人地又結左婚

似係啦 明明嗰陣時脆魚有回應過篇潮文就hint過類似嘅嘢

峰火咸濕仔
簫正含
2舊vs1舊

黃翠如知密碼

唔係情侶好難真係估到人地電話密碼
仲有洪仔個句你生日

註牙都數過

真係fd到

佢兩個既回憶肯定多過同雪雪雪

人地都結晒婚你地ff d咩

佢兩個之間嗰種火花真係無乜人比到
其實仲夾過唔少情侶

大波女

nba

屌尹志平雪雪雪還返脆魚俾洪狗啦！

好大波

男女之間有純友誼

雪雪雪睇完呢輯野，洗嬲到仆街

咁就啱啦

離婚啦

鬼妹仲正啦

澳洲生活好似幾chill

快撚d

傻姑姑楊過

條小器精最叻借啲意宣洩主權

玩得好癲

我要永遠同你拍節目， 應該出自真心

聽到我好傷感

扑足18日

真心話多數係好輕挑咁講

最好一邊睇電視一邊睇埋呢個post

頂你

黃昏戀
十六年後先修成正果

真係好襯

仲唔噴血？！

啲幕後係唔係都係洪仔fans
姑姑楊過（尹志平）都諗都出

洪仔：點解要離我而去

脆魚唔係話自己唔講粗口

雪雪雪 死愛難愛 都唔及同洪永城果種合拍同無憂無慮 日日係屋企睇住老婆同人耍花窗

ff下姐，問心係人都覺得洪永城同翠如先一係一對

呢個節目係睇佢兩個 多過 真係睇澳洲有咩

蕭狗收皮啦，成個中國咁日日提住香港係我架係我架咁樣樣
事實上個個香港人都唔會認中國係自己的國家

圖書館兩個jm9

我暪結婚了攞正版拍拖

岩岩個背影

隻狗好可愛

自膠
正牌

喺帳篷扑野

其實佢地有冇做過愛

啪啪啪啪聲

話無你都唔信

係咪揸咗蘿柚？

件脆魚有線果陣夠敢言啦 你又唔講

純友誼

魚：你估我真係係女朋友咩
洪：

友誼波…

點忍

FF如果雪雪雪無出現過一定係而家當住咁多人面前鎖愛情鎖

我忍唔到

應該未同蕭一齊之前已經
而家間中

笑撚左

真定假
成個節目由得佢地鳩

打屎忽

洪仔是咪真嬲

都冇人理澳門有咩

發洩係佢身上

澳洲

最尾好似一對新人講成長片段

澳門睇嚟真係冇人理

sweet 到呢

岩先講足球果單野有無人搵番係邊輯？

唔係，我指冇book到地方住個下
500蚊book個位

應該係真嬲 有幾下 知道無得訓

脆魚對洪狗好上心
假設有人咁對我

CCTVB拎錢出黎俾佢兩個拍拖

今次係咪結左婚之後首次再一齊拍野？

應該走過足球聖地
佢地有集去草地踢波

應該假既 工作人員都要訓架
不過睇完幾集都唔知澳洲有咩玩

因為澳洲真係乜都冇

唔抵得雪雪雪衝出嚟做人第三者

想同佢地3P蕭正楠死開

我覺得似係真嬲喎，睇到眼神都知

襯到無得再襯

雪雪雪喺隔離睇住打J啦

拍返40集擺喺黃金時段播咪高收視囉
cctvb唔識play

係Adelaide 除咗揸飛機乜都無姐
如果要退休其實幾好

租位但冇車

好正
忍唔住又重溫返之前3輯走過系列

終於唔係翠如揸車

飛機場

點解上身係飛機場

上集洪仔已經話佢揸咗一個鐘，話脆魚瞓足全程啦

係咁提

雖然成日互串 但係都幾睇得出佢兩個互相關心既
正話洪仔都話脆魚病病地

其實佢兩個真係好了解清楚對方 好襯

小朋友size

自己買番

成個節目就係睇佢兩個之間既chemistry

洪仔肥到

球雪糕

雪雪雪

無人睇澳洲有咩玩

放屁聲

洪仔個樣

洪仔心諗：我唔想見到你同雪雪雪嘅愛情結晶

玩命
然後真係唔閃

佢地啲互動好正
可惜

集集都睇到好心酸

有時真係好難唔ff佢兩個啲body language真係似一齊好耐果種情侶

唔敢想像
比雪雪雪中山

2個好朋友扑野，唔知會點

佢都就黎4張 唔生冇得生

脆魚未同雪雪雪一齊之前我係康怡見過好幾次雪雪雪同洪仔一齊食飯

架車大撚過香港啲屋

屌你架車仲大過香港人間屋

呢個旅程 我地咩都試過

可能私底下friend過打band

隻豬

食朋友妻

游到咁遠

係果陣係太古返工成日都見到佢兩個

雪雪雪真係好仆街
真實版司徒禮信

餅

外人又知内情

前幾頁都有

張相

我結婚你會送咩俾我？

好心酸呀

其實想同脆魚求婚
but it's too late

冇咪咪你又知，渣過?

真係時間過得好快

唔信無

有時會覺得佢地好似現實版Love, Rosie既情節咁

你又知冇?

Details

其實男女既好好朋友都唔會做得出佢地兩個既默契，親密。話無野一定唔係真，除非翠如係終極死淫婦

有野都要扮冇嘢 你結婚了 新郎不是我

洪仔岩岩背住脆魚個下
個種親密其實已經超越朋友關係

收皮啦

多謝大陸憤青義和團上腦，引爆國際戰場支線任務由Blizzard柒爆、South Park 串爆、NBA型爆甚至男兒當入樽嘅井上雄彥老師都支持香港，我哋夢寐以求三十年嘅國際圍堵中國終於成形 我整理一下幾位國際重炮手嘅聲明，搵到香港文宣唔再捱打嘅方法，就係真正善用道德高地，叫人冇得反駁，想唔支持你都唔得

首先再睇返NBA CEO Adam Silver 講乜：
"Values of equality, respect and freedom of expression have long defined the NBA -- and will continue to do so. As an American-based basketball league operating globally, among our greatest contributions are these values of the game."
"Basketball runs deep in the hearts and minds of our two peoples. At a time when divides between nations grow deeper and wider, we believe sports can be a unifying force that focuses on what we have in common as human beings rather than our differences."

平等、尊重多元、言論自由呢啲核心價值，邊有得反對？同埋成篇重點唔係鬧中國有幾衰，而係NBA 守護緊個個人都唔想失去嘅價值！你見耿爽班友越反駁越暴露自己窮得只有錢，就知呢個聲明有幾堅！

好啦再睇返人權女神Sharon Hom 個經典演說：
"Over the past three months, the whole world has witnessed a historic David and Goliath standoff. Against all odds, the Hong Kong people are standing up to the powerful, authoritarian regime in Beijing. In this historic battle, they are not only fighting for the democratic future of 7.4 million Hong Kong people, but they also holding the regional and global frontline on preserving human dignity and rights for all people".

中間有好多直線抽擊去講大陸人權問題，回應美國國會疑問

This is what is happening on the ground. Hong Kong people are practicing democracy and exercising their freedoms for as long as possible. Hong Kongers are making the road by walking it. That is the real revolution already underway.

結尾再強調返香港人有幾堅，革命唔單止係為咗懲罰中共，而係為咗守護美國同全球多數國家都不能反對嘅核心價值，萬世都不朽嘅民主與自由！
大家搵唔搵到兩者共通點？道德高地唔係用嚟同手足割蓆，而係用黎凝聚支持力量，再令中立同反對嘅人口啞啞再出醜

咁我哋實際上可以做啲乜？我拋磚引玉希望大家一齊傾下再點改進：

1. 文宣除咗譴責暴政同埋警暴，埋門一腳更要講清楚我哋守護緊啲乜，例如民主自由同埋公義法治！Vans, Blizzard, NBA 同 South Park 更加係一流文宣例子，去連結全世界本身對政治冷漠嘅大眾，例如早兩晚Twitch 洗版大戰，用埋SwiftRage FREE NBA SwiftRage FREE BLIZZARD SwiftRage FREE HONG KONG就中晒外國gamer 關注啲乜

2. 對街坊理論文宣就更要be water，例如好多街坊呻搞黨鐵影響民生，我哋唔好鑽入去齋講黨鐵有幾仆街，可以先講「咦我最近轉搭巴士重有位坐喎！」「不如即刻搵想選區議員個後生仔女一齊爭取加班次新路線！」「其實未示威都又出軌又故障，多啲巴士小巴分散風險咪重好？」，真正懲罰到黨鐵唔係罰錢，而係成個交通系統同城市發展模式唔撚再俾佢壟斷

黑店被裝修都唔駛齋講福建幫有幾仆街，不妨先轉移視線「啊你記唔記得舊時附近間ＸＸ茶樓平靚正？」「變藥房之前行街買嘢舒服好多！」「ＣＹ生意好差咩？但係隔離間良心小店做到冇停手喎！」我哋要慢慢拉風，講清楚攬炒背後我哋係要建立個市場更公平，生活有尊嚴有選擇嘅經濟模式！
同時間文宣可以再進化去強調有咩車搭嘅交通路線，再貼落黨鐵已封出口，連儂牆除左行動post，不妨做多啲一人一間你想佢開返嘅小舖老店，衝出同溫層！連同新職業圍觀師，引人圍觀再討論威力加倍

好啦唔打咁多等大家一齊諗多啲可以做咩，小弟之前嘔心瀝血咁集合咗個21種職業人人有工開，借位推多次希望唔好咁快沉一齊盡做嬴埋佢！

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

留名

初哥哥

問有冇對大家心動過 兩個即時反晒係：無
其實點會冇吖 識咗十幾年 洪仔仲話剛識佢嗰陣覺得佢係女神

錯哂歌詞

打

就係即時話冇先令人覺得有

大家估下今集提幾多次雪雪雪

CREAMPIE?

餵洪仔食野

醒少少啦

好肚餓

好似好好味

其實就算有都正常
佢兩個識左咁耐，啱啱相處果陣有啲好感都正常

只不過做朋友好過做情人

呢兩條友啲互動
我係蕭正楠一定車撚爛部電視

我估唔係有好强既信任

有洪仔呢啲男性朋友係到好難會同到脆魚一齊仲要結埋婚

假戲真做

我好想阿

其實我連去咗澳洲都唔撚知
掛住睇佢兩個

現代人婚姻觀念who fucking care
開放關係各有各玩咪算

我都覺

新jimny黎？

人地公仔都一隻熊一隻魚，雪雪雪你咩都唔係呀

齋聽對白都feel到佢地係幾夾

鬼叫我錫你咩

留名等睇蕭正楠同翠魚離婚

屌好sweet 唔係夫妻 都閃親我

我都記得脆魚以前拍地平線係完全冇化妝

洪仔真心讚佢靚

最多都只係塊豬腩肉仲要燒燶左嘅

日頭拍拖，夜晚扑嘢真係好開心

佢地兩個望對方果種笑容

以前唔講既野 結左婚先講

打獵

語氣有啲唏噓

心型牛排

脆魚個笑容都好真心

真心襯

洪仔又嚟料

露營野戰拍拍拍

係咪就係佢兩個試過

依幾日d新聞都好唔開心
睇佢兩個心情好返d

塊面洪城咁

洪仔真係紅都面晒

cls

笑撚死

真係好撚襯

睇返佢地十年前嗰套 活得很滋味
好pure好true

翠如嘅婚姻

脆魚好似眼濕濕咁？

洪阿伯想娶你

洪仔最遺憾係當初冇同你講佢心裡面既諗法

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞
童年便相識 餘下日子多閃幾倍光

得5集??

呢兩條友真係天生拍旅遊節目
不如拍到80歲 我諗都係一樣咁sweet

完啦？

洪有冇食過黃？

我覺得有

脆魚咁有錢

人地屋企好有錢

燒比你

雪雪雪恨唔黎架喇

洪仔本身屋企係咪冇乜錢？

同洪仔既貧富差距好大

希望你地係一齊既

糖果代表唐姨？

冇可能冇啦

呢下真係好Sweet

jeep嚟㗎

脆魚話洪仔有雀斑都sweet

如果佢地兩個一齊到，我願意減10年命

咁誇張

不過另一方面諗
如果佢地真係一齊結左婚，可能我地都唔會對呢pair有咁大感覺
曖昧永遠都係最美好

佢地兩個真係好襯 吖嘛 可惜....

呢個真，曖昧起碼仲有啲幻想空間..

有緣千里能相會

觀眾睇襯姐，可能佢地2個未必係咁覺得

洪永城的母親是台灣商人，一家早年居於香港島半山區，又曾住在羅便臣道、堅道、柏道、尖沙咀和天后[3]。

家道中落？

可能係出嚟做野唔問屋企拎錢姐

不過會係佢阿媽個銀包到拎人仔

我唔想睇呀！！！

唉你要我點再相信愛情

浮華果幕洪仔sad到癲左

最尾嗰part十年後，個景+旁白+首歌，正到不得了

話說洪母係台灣人，早年營商，家境殷實，家中排行第二嘅洪永城10歲起就被送去新西蘭留學，可惜經濟差，生意失敗，家道中落，佢屋企更越搬越落，由住半山搬到尖沙嘴同天后等地方，物業賣得嘅都賣。他十八歲回港，在HKU SPACE讀巿場學，看到有線電視招聘廣告，決定去試。

真心想知蕭生睇完有咩反應 洪永城拖自己老婆拖到實一實 攬又攬到實一實 點忍到㗎

好慘

胡定欣

又激雪雪雪

一開頭又攬翠如

扮蕭正含

頂你翠如講好多初戀

600萬6000幾尺

其實佢想介紹自己俾你

東亞怪物房唔係浪得虛名

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

tony:翠如...你有冇諗過我

有呢種感覺

不過其實一直諗唔明如果佢地堅有野，點解唐e同脆魚friend到

反應就係，傻仔你係兵咋，有得睇冇得食

今晚無人討論

可能就係因為知道頂唔順所以先分開

介紹間古堡

洪狗ig張相襯到

如果因為咁而分開更唔明唐e心理，情敵喎

有冇人知道第五集最尾嗰首插曲係咩名

你又知洪仔冇得食

係都要提結婚

jm

Ton-cilla

Cp名

愛情結晶

上左去落唔番黎

唐e角度:
如果出晒面同脆魚敵對
即係間接證實到脆魚同洪仔有啲嘢 (至少大眾會咁估)
咁喺佢兩個有啲嘢嘅情況之下同自己一齊
咁當自己係咩? 替身? 掩飾?
好無面喎~~~~~~~

利申...我估

法妹

julie

佢地呢排ig係咁放閃 唔講真係以為係情侶 好襯呀

Julia

隻手捉到咁實嘅

如果屋企附近有人喺天台養蜂我一定打撚柒佢

真心話

今晚分享你聽

飲野

床上分享

翠如嘅精華液

錢都自己擺

good deal

屌～

good diu

夜晚敲門

預告係咪洪仔後面抱住脆魚造紙

網紅Julie好

會唔會太襯

愈睇愈覺得燒正楠存在係呢個世界度係多餘 比返洪狗脆魚我！

雪雪雪：

屌

cls 冇離口 share一枝水

拉布拉多好可愛

如果有神燈比三個願望我既話，第一個願望就係洪永城同翠如係埋一齊

翠如鮑魚

拍頭

佢兩個真係去過好多地方

我覺得佢地係無一齊過 不過曖昧過 一齊過好難仲可以咁fd

冇得走

翠如bb 15 20

玩屎都耍到花槍

食屎

玩屎玩到咁sweet

玩屎嗰part真係好正

真係好撚sweet 成日backhug(幾乎)
玩屎都好撚sweet...
完全諗唔到蕭會點諗 係咪想殺咗洪狗

兩條友宜家靠曖昧搵食

Ghost

話無野真係唔信 洪仔背後捉住佢對手玩屎

又拖

佢地唔需要扮 我覺得佢地真心

有冇人有拖手cap圖

明明係你唔想去

心酸

女既邊洗靠

串佢唔公開

屌 突然講返結婚

有時會諗 佢地依家咁嘅關係都幾好
陪住大家成長 一齊旅行一齊經歷好多
可能就係已經太了解大家 知道有啲野唔work
Keep住依家嘅關係最好
如果一齊左 反而有啲野唔敢做唔敢講出口唔敢取笑大家唔敢串大家 咁佢地之間就無咁多火花無咁夾

結婚個日無我喺到 開唔開心

兩個眼濕濕咁

好撚sad

「你結婚嗰日開唔開心呀 無我喺到」
痴撚線

想喊

笑左

翠如好絕情

講比蕭生聽架咋

表哥

浮華系列

馬明教人學壞

佢講乜嘢
頭先聽唔撚到呢句

自問如果我係蕭生真係頂唔到自己老婆同人咁曖昧

真

大概係「你喺唔喺到 我都好開心㗎」

agger

我結婚，有無你喺度，我都係咁開心

佢好似當老公唔喺度咁

建議雪*3頂唔到唔好死頂

佢地歷年來一齊去過咩地方拍攝

想睇 但驚心碎

走過足球歐洲：西班牙意大利英國
走過足球南美：巴西阿根廷烏拉圭
走過浮華歐洲：英國法國
走過浮華亞洲：上海東京首爾新加坡
活得很滋味/出走：澳洲

仲有佢地係有線果陣，應該都去過唔少地方

知唔知邊度有得睇返

翠如定Tony IG 之前好似post咗幾張好close好sweet嘅相 係咪del咗？

洪永城成日借d 意又拖又攬咁

探靈

今輯兩個都特別多摸身摸勢

攬黎攬去 咩事

好賤

擺明想派帽

好心洪永城啦 識唔識避忌 仲要特登有身體接觸
翠如還好

根本蕭正楠先係第三者

逼到咁企兩個人

人地翠如都唔care 咁咪ok la

係雪雪雪俾咗頂帽洪永城

職業性曖昧

好心你地啦佢地係有線果陣都係咁㗎啦

肯定晚晚有扑
仲要叫床聲嗌到拆天嗰隻

3個月

咪就係

聽日最後一集

50蚊澳紙買到幾多盒condom?

杜記10件激情裝果到賣7蚊澳紙左右

痴撚線
會唔會太襯

想要

我係雪雪雪真係會想死
除非佢地兩個本身係各有各玩

係咪得三集
仲有沒多啲 唔係好夠喉
佢哋係咪淨係係活得很滋味裏面合作

除咗襯字咩都講唔出
有嘅係默契 有嘅係火花 有嘅係感覺... 行埋一齊好自然 好幸福... 就咁樣行埋人生餘下道路唔好咩...

有一種關係
叫洪永城黃翠如

永城BB好慘，吃不到的葡萄

我對你嘅愛意❤

吃到 但不用埋單

啪啪

翠如嫌洪仔唔夠勁

晚晚啪 配種熊貓都攰啦

可能一齊左反而搵唔返種火花

其實雪雪雪同洪狗條女唔會嬲咩
特別係洪狗條女 係女人都唔鐘意另一半有個咁fd既女性朋友 仲要靚女

塊pizza

好似情侶去旅行咁 睇下黃翠如表情幾開心

跌左落抬

酒後駕駛

十年前

間屋正撚到．．．

仲有個係邊個?

I am married

i am married

人生真係有幾多個十年

個鬼佬好撚型

洪仔內心比你喊得仲犀利

係咁提住10年

講到咁 可唔可以再拍

好驚會毀壞朋友呢段關係

Perfect partner，2個夾其他都唔得

咁快完

以後都是兄弟

十年兄弟，一而爲定

依個ending

完啦

唔夠喉呀頂

點頂到， 人人提起你老婆都會諗起第二個男人

點解睇到最後果part會覺得人生無奈。

sad

唔夠喉呀

鬼佬講個句 life is tough 好中

仲閃過啲情侶

有無人係youtube 睇返咗佢地第一次合作

佢地住個間房 真係無變過

比情侶更情侶

十年前個套邊到有得睇返？
Youtube有？

就算講到口臭都要講，有種關係叫做黃翠如 洪永城😫🤦‍♂️

點解佢哋唔結婚

其實佢哋係咪拍過拖
但係因為可能情侶關係唔夾而分開

時間過得好快..

因了解而分開

而家睇返好過癮

十年再去返果到.
都冇介紹有咩好玩,
主要係講回憶. ..

其實成個特輯, 睇完都好似冇咩內容.
主要都係睇佢地吹水

agger特別係翠如講嗰啲

翠如洪仔

離婚啦同洪永城一齊

睇到佢地喊，我都眼濕濕
雪雪雪唔好阻住晒啦！

人地都有翻版拉姑啦